太主動又顯得太猴擒，太含蓄又顯得冷落人

有咩女追男嘅好提議?

條件：身體/性器官接觸除外

請佢食蝦條

經常讚佢，笑多 d

有意無意多D出現等佢成日諗起你，等於成功咗一半

我地係fulltime讀master，一向都有互相關心兼鼓勵，平時上堂都有眼神交流。

咁嘅情況仲有咩招數可以令感情升溫呢

買啲零食一齊食吓
順便知埋對方大約鍾意食咩多個話題

直接表白

一定係飛釘，等佢返去j你

答案係冇，佢中意你，乜都唔洗做都會中意你，佢唔中意你，你做幾多都會唔中意你

我有焗過甜品喺break分㗎，點知佢未返到位就派哂/太搶手。

天意

用眼神話畀佢知

正想講
鍾意你 主動唔係猴擒 係你份人爽朗直接
鍾意你 含蓄唔係冷漠 係你份人可愛怕羞
如果對方係對你有少少好感 正常交往都擦到火花
如果你覺得你已經做好多野 對方都唔太有反應 其實有冇諗過對方真係冇興趣 無謂出太多力呢

請賜教。

啱哂

Text message 傾傾下變成傾電話
係有意思就一定feel到

我深明呢個道理。

人人都有 係得你冇

係我焗咗啲甜品，諗住俾佢試下我啲手勢，點知佢未返到位就俾我啲frd食到一件不漏

知唔知佢鍾意啲咩嘢？
投其所好！！！

下次預早收埋一份 如果又係派唔到佢
之後就搵機會靜雞雞同佢講留咗份比你試吓
不過要有信心佢都對你有好感先做得咁明顯

搵機會等埋佢 例如 落堂果d

佢有幾次落咗堂之後，喺我面前/兩步距離企咗嚮到，但係又一粒聲都唔出咁，我又廢事下下都咁熱情揾計傾，直行直過就算。

熱情揾計傾 係要WOR

咁佢唔識出聲㗎咩，下下都我做主動嘅話我驚我被friendzone/嚇窒佢

咁係你追人 師傅😓開綠燈 睇佢想唔想行前 可能佢慢熱

女溝男 從來冇嚇親人 呢回事除非好樣衰

約出黎食飯，問下有無女友law

黎多次

如果係text msg對方好耐先覆呢
我見佢未覆係個幾個鐘入面又唔敢再text佢驚太chur
結果就搞到成個conversation 拖得好慢
其實我係見面多野講過wtsapp但好難約岀黎

呢種男仔我領教過，既然對方唔上心就下個啦。無謂令自己咁樣等一個唔真誠對待你的人。

有冇諗過秒回果d男仔點解咁得閒

如果可以，多d拜託佢幫忙
男人好需要一種做人哋英雄嘅存在感

唉

點解

不務正業

姐係唔秒回先好？

無話好唔好嘅
有得必有失

平時唔撚洗做咩
除非你話傾傾下冇啦啦隔好耐先覆 又唔講咩事

好啦，我鼓起勇氣約佢同個mutual friend星期五夜晚出街。

祝我好運。

加油！

唔洗做咩 仲係18 22 呀

佢秒回我“去邊“，之後我覆咗啲event嘅資料啦，跟住就無回音啦。

你個mutual朋友知唔知你對佢有意思？

好正常反應 連第一次約會都未開始 唔洗灰機住

知啩，我幾日前問過個mutual friend呢個男同學係咪single

我地係18 22嘛...

加油 係一個好開始啊 因為咁熟d都好

時至今日依個時候佢都無覆。

好啦，我宣佈我又失敗了。